我唔理你罷工又好，驚死又好全香港都一定撐

各位醫護手足，錫住自己條命

信政府唔帶口罩班撚樣由佢地自然淘汰

真香港人一定識帶口罩洗手果堆基本野

唔好為左班大陸喱同堆返大陸既藍絲冇左條命

總之你地罷工迫港共封關又好，真驚死唔返工又好，攰得滯去旅行散心又好

全香港人都一撚定撐

而家係早期階段大部分都係外來case

比較少香港本土case要處理

罷工放假對真正香港人黎講仲係最低影響階段

留住條命

推 呢個政府不值香港人去犧牲

推

撐

記住而家中招既係咩人點解中招

你就知自己條命對重光既香港幾重要

如果你因為呢一刻既做使命感而有咩冬瓜豆腐

你就唔能夠保護重光後既香港

你地既專業知識同經驗對重光後既香港係至關重要

唔好送頭

罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦罷啦

我知道你地有一種感覺係你地一定要企出黎做應該做既事

我身邊個個醫護FD都有

但係你要認清楚咩叫應該做既事
救香港人先係應該做既野

救大陸人/白痴信政府返大陸既人唔係香港人

如果你因為呢班垃圾而有事,你就救唔到需要你救既香港人

果班垃圾真係由佢自然淘汰啦好麻

如果仲有醫護手足係好爭扎既

睇一次呢個POST入面既留言:

你要救既,就係呢堆人
如果你已經視死如歸既
諗下你死既原因係因為呢堆人
你甘心嗎?

唔甘心既就罷工放假去旅行啦好麻
最多最多等呢班低智動物死左一堆喇

開始真係有真香港人中招先返黎幫拖呀大佬

得佢地罷唔夠，我地要一齊行

唔只醫護，應該全港大三罷！

與醫護同行，全港大三罷！

一定支持醫護人員
垃圾港共防疫冇做好
依家就要D醫護抽生死簽送死
支持罷工交返個波比港共

重點係而家中招果班係蝗蟲黎
憑咩要香港人拎自己條命出黎醫?

支持醫護罷工救港

無論咩決定，香港人一定會撐

推 呢個政府不值香港人去犧牲
點解要醫班強國人